有冇人會一入夜一個人就會諗番細個嗰陣......

聽番以前聽開嘅歌去回憶過去同一啲重要的片段
雖然知道巳經人大要向前望
有時間都去諗作為大人要諗嘅事
但係都係忍唔住
可能我真係好廢
(sor1999)

諗咪諗 無問題

我有時會諗返首歌 ,叫小時候

諗起童年d開心回憶
會諗點解而家會變成咁
好sad

諗番細個，小學階段嘅人同事
已經永遠失聯但又曾經朝夕相對嘅舊友
諗番細個，未老嘅爺爺照顧下晝班小學嘅我
買飯我食，放假帶我同堂哥去飲茶

成日會講以前乜乜好 乜乜正
講到一個地步自己都厭惡
唉 個感覺就好似比過去拉扯著咁
感受唔到而家當下既快樂

掛住婆婆

好想同公公 爺爺 再傾計 點解要咁早走...

究竟點解要長大呢.....

噉以前真喺好呀嘛，你話家陣有咩好？我都諗唔到

其實真係冇 只有長大只係不斷日日加問題，成世人好似只係果段時間活過咁，之後都係受苦

好想再食多一次佢煮既飯 好想煮一次飯比佢食

人生係咁，有少少快樂支撐你行一大段路但最後發覺其實痛苦的日子更多

院長可唔可以收我入去

成日都會因為小事而勾起以前嘅記憶
我好想去返以前

過去的總是美好

回憶真係一樣令人唔開心既野黎..
就算係好OR唔好既回憶... 你諗起果下都係唔開心